古天奴唔知係咪仲笑到個口合唔埋呢

古天奴歐聯註冊咗利物浦

古天奴最後雙冠
最終大贏家

笑而不語

回巢啦
當誤闖狗堆

唔講唔記得左呢條友存在

洗乜唔開心 如果冠軍記得返利記拎牌 希望高普指撚住佢笑

dum哂春

垃圾25古🤤🤤🤤

支持古天奴

問下會員丹比利

其實理論上係咪疤狗肯既話 佢係咪可以代表利踢埋之後個D場次

敢唔敢攞獎牌？

成班練波果時踢斷佢對腳

On9 利邊有可能囉到

西甲冠軍已袋
垃圾痢贏到歐聯再講

出過場贏左好似有牌拎？

梗係啦
脫苦海